Long D 請入

原來無咗一個人係身邊會咁辛苦

除左多d skype、facetime之外我都無乜好講

Long D真係要講個信字

十一個鐘頭飛機

HK 同 NZ 4個鐘Delay
Long D 左年半
得閒有假就飛過去搵佢//佢放假返HK
一年見3~4次左右
黎緊11月畢業
終於等到了

大家有心可在等

long d 加發夢periox真係好辛苦

我都明明

同路人